大家鐘意食咩蔬菜？

唔係日本菜、韓國菜呢啲
係生菜、芥蘭、西蘭花之類
有無好食既菜推介

西洋菜

瓜類計唔計
我鍾意冬瓜

蕃薯葉
小白菜

通菜
油麥菜
生菜
蕃薯葉
西蘭花

利申只係其中一部份

生菜

酒井若菜

娃娃菜

小白菜好食
但差唔多樣嘅小棠菜就好難食

豆苗 通菜

豆苗, 通菜, 皇帝菜

打邊爐就生菜 普通食飯就菜心

點分菜心同芥蘭

椰菜 , 豆苗，南瓜

通菜
唐生菜
豆苗
小白菜

娃娃菜
花澤香菜

最鐘意用小白菜豆腐魚湯
小棠菜好耐冇食 忘記佢嘅味道

係菜都食 唔食菜幾日冇屎屙

通菜豆苗芥蘭莧菜西生菜菜心西蘭花椰菜花菠菜

硬度唔同

津白
白菜
菜心
芥蘭
蕃茄
冬瓜
蓮藕
西洋菜
南瓜
通菜

芥蘭深色少少

蕃薯葉咩樣？

西蘭花

瑤柱豆苗

好爽口 咬落好脆 又有啲葉係隔離淋淋地 嗰隻叫咩菜
會用蒜去炒既

生菜 油麥菜 豆苗 小白菜 追加翠肉瓜

呀頂 一問完就有答案 係油麥菜！

通菜?

最憎食菜

除左南瓜咩都鍾意食，試過好多次淨係淥一大碟菜當一餐

芥蘭深色啲同埋瓦身啲 啲花係白色
菜心 相對上翠綠色 同埋感覺有啲水份咁 啲花係黃色

做相關行業

豆苗
西蘭花
通菜（幼、鮮綠色個隻）

南瓜好好食喎

西蘭花好食呀！！！！！！

西蘭花、椰菜仔、皇帝菜、芥蘭...
(冰菜同秋葵都唔錯，不過唔係成日有得賣)

矮瓜

海底撈有冰菜叫，真係幾好食

豆苗白菜仔大白菜西蘭花菜心芥蘭通菜西洋菜芫莤唐芹西芹韮菜生菜娃娃菜黃芽白

打邊爐食西洋菜同唐蒿真係好掂

想問百佳啲菜其實同去街市買有咩分別，靚啲嗎？

呀唔記得講，我鐘意西蘭花、生菜、通菜、唐ho

有啲好硬

我都想知 點解貴啲

皇帝菜

男朋友，佢係我的菜

麻葉

識食

牛柏葉

冬瓜同豆苗最正

無分別 唔係靚啲 只係入起晒一包包咁姐

全部菜都好正
白菜仔
小棠菜
芥蘭
最近發現嘅紫椰菜都好正
本身佢已經有味
我用黎炒再落小小豉油正到

九兩菜

西蘭花，豆苗

有冇人食蘆筍？

豆苖、通菜、菰類

腐乳通菜

節瓜

蒜蓉豆苗
腐乳通菜
蠔油唐生菜
豆豉鯪魚油麥菜

無得輸

屌 你識食！
四個我都好撚鐘意！

想問秋葵點解要凍食？

唐蒿

娃娃菜
通菜

豆苗，通菜，生菜

超鍾意食西蘭花

油麥菜

娃娃菜世界第一

通菜

羽衣甘藍

肉

豆苗 大豆芽 青椒 菠菜 青瓜 翠玉瓜 蔥 火箭菜 莞茜 蕃茄